東京真係好黑人憎

睇到佢返去個mint 到
屌出聲咁多地方唔去返去現場

同埋差婆一條頭髮就知教授身份

因為事變

又打假波

岩岩睇完S2
好有畫面

is

臭閪黎， 又鐘意做公廁雞，因為佢壞撚晒大事

成套得berlin Nairobi professor 睇住大局
其他都係搞屎棍黎

moscow

條癲雞仲要係第一集介紹丹佛時話佢係計時炸彈